同上季季尾一樣，又俾假希望熱刺

有希望都好過連車尾燈都望唔到啦

冇希望同做條咸魚有咩分別

我捧開祖記